［病假JJ] 6月12日 身體不適 病假一天

今朝起身 成身都唔舒服
但為左生活 我忍啦
但我知我最多可以堅持兩日
如果星期三都仲係唔舒服
只好睇醫生請病假啦

希望大家星期二晚就出嚟，直接喺立法會等，唔洗遊行